懷疑有司機因雲加即將離任 傷心過度導致在屯門公路失事

塞完未呀屌 好急屎呀

樓主架林寶幾好坐

不過塞車呢

樓豬屌你老母 拉屎口廿

今晚冇心機睇愛回家

Yes 雲加比愛回家更重要

牙泥出屯碼嗎

屌係青衣差唔多塞左半粒鐘都未上到汀九橋

我黎

今晚去屯碼條女屋企

長青隧道都未過到